同拍拖7年既女友分手

我真係好傷心，我已經好努力去挽留

咩事

照計應該係女方慘啲